北韓幾時開打

金仔成日話打，究竟幾時肯打啊！唔撚係又龜縮啊！

終於肯做嘢了！

進擊吧！恩哥！